點解一國一制東江水要俾錢？

淘寶又要運費？

7一維園見
Facebook ig airdrop

有利益果陣咪2 制嚕

你有冇交內地稅？

一國一制有分邊度既稅？
分裂國家？

做好功課先

有咩證據一制緊？

咁點解全港包郵包送，但離島要收錢？
咁離島重係唔係香港

你好,這裡是國安局,你涉嫌違反顛覆國家罪及洩露國家機密,將會派員上門拘捕你

雙非嚟香港生仔交香港税未

一國一制
京東淘寶免運費

點解既點解既??????
水務署就是港獨喔

又話血濃於水
點解要買水呀屌你老母
傷害民族感情？

有個叫特區嘅政府都已經港獨啦

從來應該只有一個中央政府

深圳買東江水都要俾錢

香港買東江水貴過深圳6-8倍咁解

中央政府應該唔需要香港既高地價政策掛